乜啲雀仔變到唔驚人咁嘅

成日企響窗出面鳩叫 嚇又嚇唔走 走

城市雀仔見慣人啦，係咁二扮驚就算

你係佢面前食燒春雞睇下有冇用